點睇巴西換走咗韋利安同捷西斯就即刻有進步?

捷西斯???